追過既女仔比朋友追

點都銀住銀住
有咩所謂做襟兄

你都無一齊過 襟咩兄弟姐

追過姐，又唔係有屌過

都有做過親密野既

係咪兵糧咋

屌過同一個閪

咁先叫好兄弟

睇字都覺得慘

你係追過咋喎 有咩好介意？

同你做朋友真係慘
你雷達範圍入面嘅女全部都唔溝得
明明唔係你嘅都要考慮你感受

派糧

都好多年前啦，本來放低哂
前排發現感覺有d奇怪

唔係話唔溝得 係估唔到世界咁細

樓豬小學生?

咁再等下啦 你又會放過低